所有抽我地皇馬水既都係唔抵得我地40場不敗

你地鐘意隊波試過40場不敗未呀 垃圾

樓豬阿狗?

十年西布朗迷 抽唔抽得？

Sor lor

好彩我愛隊ac米蘭試過

樓主疤狗 一定係

積分榜第幾？ 唔係第一就冇資格抽我地

所有抽雲加水既

未試過全季不敗冇資格抽

等咁多場先抽到一次水
皇馬打少場都高分過西維爾同巴塞
西甲史上邊隊拎最多
歐聯史上邊隊拎最多
大聲D

我皇萬歲

吾皇萬碎

樓豬個名好撚正

只有疤先反吾皇

嘈黎做乜 自己鍾意隊波既成績 對自己生活一d改變都無

有時間增值下仲好啦

好似真係巴塞以外嘅球隊全部都鍾意皇

雲加又贏

依句真

皇人見人愛車見車載

30年些路迪迷

好彩我星隊球迷
過百場不敗

原來皇馬輸咗，唔怪得又推 ，不過皇馬次回合作客會嬴返，實晉級到